現在是中國發起第三之世界大戰的最時機

全球病毒感染都唔掂，中國出兵輕易統一整個歐洲

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

整多D超級病毒出黎
全球死淨十分一人口先打